點解Howard會翻譯到做霍華德？

一直都唔明

叫開候活

大陸點譯到叫霍華德？

Howard普通話似咁讀咩？

Ho=霍
ward=華特
Howard=霍華特
應該喺咁

Ho ~ Huo霍
War ~ 華
D ~ 德

痴撚線

霍普通話讀「Huo」 ，佢地覺得似個「Ho」 音掛

Jordan先係不解之謎

喬丹定佐敦？

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚